4000蚊夠唔夠同Yoyo玩一晚

有冇手足知道幾錢

黃浩信唔洗錢有得玩啦

g